我無野講 我唔解鎖 我唔會簽 我要律師 我要飲食

如題

飲食不了
我要去醫院

push